Android其中一個優勢係換電

無得換電，會更多人轉iPhone

要我插住個尿袋用一部咁熱既Android， 不了

而家好多新機冇換電

V10 轉左IP7+

唔知點解以前帶3舊電出去

工作時仲要用外置充電盒充果舊電

Same
換機之後簡直好似上咗天堂

要我插咁耐iphone？不了

Samsung Note 4爆炸燒傷婦人腹 三星香港：電池非原裝配件

有邊幾個真係會去配原廠電

我v10用左年半淨係帶過幾次電
粒電係身多數冇用係咪我有問題

唔打機同打機好大分別

係
插尿袋打機熱到

試描述以現時市面上仲有得換電的智能手機

v10係我用咗咁多年smart. phone, 粒電最廢

s8唔洗換電都好用

點睇而家Android機完全冇得換電趨勢?

on9 an機用咗兩舊電
埃瘋仲未需要叉

電真係差好遠

Android一年就換
咁都係買iPhone

大把人一部機用兩三年

用完一舊電，即換即叉

今日差D買左V20

係條街開背殼換

無得換電，一路叉一路打機，會唔會熱到爆炸